# Vacation module translations
# Copyright (C) 2002 David Chang. 張良文,台灣
# David Chang <david@tmv.gov.tw>, 2002.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: vacation H3 (3.0)\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: dev@lists.horde.org\n"
"POT-Creation-Date: 2007-01-25 14:25+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2003-01-08 10:53+0100\n"
"Last-Translator: David Chang <david@tmv.gov.tw>\n"
"Language-Team: Traditional Chinese <i18n@lists.horde.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=Big5\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: templates/main/main.inc:40
msgid ""
"A vacation notice will automatically reply to any incoming mail you receive "
"while you are away or unable to attend to your e-mail -- for example while "
"on vacation or out of town on business."
msgstr ""
"假期通知服務,將自動回覆信件給每一位,當你不在位置上或暫時無法接收電子郵件時,寄"
"信給你的朋友 -- 例如:當你要去渡假或出差."

#: templates/main/main.inc:73
msgid "Alias addresses for this account (optional):"
msgstr "此帳號的郵件別名 (非必須):"

#: lib/Driver.php:197
msgid "Can't parse your email address"
msgstr "無法解析你的電子郵件地址"

#: main.php:158 templates/main/main.inc:36
msgid "Change Vacation Notices"
msgstr "變更假期通知服務"

#: lib/Driver/ldap.php:204
msgid "Check your password"
msgstr "檢查你的密碼"

#: lib/Driver/forwards.php:96 lib/Driver/forwards.php:192
#: lib/Driver/forwards.php:248 lib/Driver/qmail.php:96
#: lib/Driver/qmail.php:198 lib/Driver/qmail.php:268
msgid "Check your username and password."
msgstr "請檢查你的使用者名稱及密碼"

#: lib/Driver/ldap.php:98 lib/Driver/ldap.php:291 lib/Driver/ldap.php:371
msgid "Could not bind to ldap server"
msgstr "無法繫結 ldap 伺服器"

#: lib/Driver/ldap.php:84
msgid "Could not connect to ldap server"
msgstr "無法連結至 ldap 伺服器"

#: lib/Block/summary.php:37
msgid "Failed to create a vacation driver"
msgstr "無法建立一個假期通知的驅動程式"

#: main.php:101
#, php-format
msgid "Failure in modifying vacation notice: %s"
msgstr "變更假期通知服務: %s 失敗"

#: main.php:111
#, php-format
msgid "Failure in removing vacation notice: %s"
msgstr "移除假期通知服務: %s 失敗"

#: templates/main/main.inc:89
msgid ""
"For your protection and safety, you must identify yourself with your login "
"password to verify this change."
msgstr "為了保護你的安全,你必須再次輸入你登入時的密碼,以證明是你本人."

#: lib/Driver/ldap.php:292 lib/Driver/ldap.php:372
msgid "Incorrect Password"
msgstr "不正確的密碼"

#: templates/main/main.inc:41
msgid ""
"It could be used as a courtesy to let others know why you are not answering "
"their e-mail to you."
msgstr "當你無法回覆寄信給你的朋友時,這個小舉動將會是一個貼心的服務."

#: lib/Driver/forwards.php:199
msgid "Maybe you didn't have a vacation notice installed?"
msgstr "或許你尚未安裝假期通知服務 ?"

#: templates/main/main.inc:65
msgid "Message:"
msgstr "訊息:"

#: lib/AliasDriver.php:43
msgid "Not implemented."
msgstr "程式尚未完成."

#: templates/main/main.inc:49
msgid "Set/install vacation notice"
msgstr "設定假期通知服務"

#: templates/main/main.inc:57
msgid "Subject:"
msgstr "主旨:"

#: templates/main/main.inc:96
msgid "Submit"
msgstr "送出"

#: lib/Driver/ldap.php:133 lib/Driver/qmail.php:52
msgid "The module is not properly configured!"
msgstr "此模組並未完整設定."

#: lib/Driver/forwards.php:52 lib/Driver/sql.php:54
msgid "The vacation application is not properly configured."
msgstr "假期通知並未設定完整."

#: templates/main/main.inc:90
msgid "Then submit the form so that your vacation notice can be updated."
msgstr "最後按下傳送按鈕以變更你的假期通知服務功能."

#: templates/main/main.inc:42
msgid ""
"This form lets you install or remove a vacation notice for your e-mail "
"account. You should edit the default message to meet your needs."
msgstr ""
"這份表單讓你能夠為你的電子郵件設定或移除假期通知服務.你應該編輯預設的內容以符"
"合需要."

#: lib/Driver/sql.php:265
msgid "Unable to connect to SQL server."
msgstr "無法連結至 SQL 伺服器."

#: templates/main/main.inc:52
msgid "Unset/remove vacation notice"
msgstr "取消假期通知服務"

#: lib/Driver/ldap.php:163
msgid "User not found."
msgstr "找不到使用者."

#: lib/Block/summary.php:3
msgid "Vacation Summary"
msgstr "假期通知摘要"

#: lib/Block/summary.php:42
msgid "Vacation is active."
msgstr "假期通知已啟用."

#: lib/Block/summary.php:41
msgid "Vacation is not active."
msgstr "假期通知尚未啟用."

#: lib/Driver/qmail.php:102
msgid "Vacation notice already exists."
msgstr "假期通知注意事項已存在."

#: lib/Driver/qmail.php:209
msgid "Vacation notice not found."
msgstr "找不到假期通知注意事項."

#: main.php:99
msgid "Vacation notice successfully enabled."
msgstr "假期通知服務已完成啟用."

#: main.php:109
msgid "Vacation notice successfully removed."
msgstr "假期通知服務已移除."

#: main.php:43
#, php-format
msgid "You can't change the vacation notice for %s."
msgstr "你不能變更 %s 的假期通知服務"

#: main.php:82
msgid "You must give a vacation message."
msgstr "你必須輸入假期留言."

#: main.php:50
msgid "You must give your password"
msgstr "你必須輸入你的密碼"

#: templates/main/main.inc:14
msgid "You must provide some message text to set a vacation notice"
msgstr "你必須輸入一些假期通知所需的文字訊息"

#: templates/main/main.inc:8
msgid "You must provide your password"
msgstr "你必須輸入你的密碼"

#: main.php:37
msgid "You must specify the mode (set or remove)"
msgstr "你必須指定模式 (設定或取消)"

#: templates/main/main.inc:93
msgid "Your password:"
msgstr "你的密碼:"

#: main.php:87
msgid "Your vacation message is not in the proper format."
msgstr "你的假期通知訊息並非適合的格式."

#: main.php:130
msgid "Your vacation notice is currently disabled."
msgstr "你的假期通知服務目前已停用."

#: main.php:126
msgid "Your vacation notice is currently enabled."
msgstr "你已經啟用了假期通知服務."
